永遠都記著，人愈多愈安全！

大家記著！

BE ＷＡＴＥＲ！
今晚如果清場，一定係前所未有嘅暴力，
要留要走都要一齊行動

發夢發咗30幾個鐘，宜家夢醒喺床度。唔會喺屋企建議，亦冇資格建議乜，總之記著現場愈多人對家就愈投鼠忌器。就算真係走，請一group人一齊走！

著你老母

你老母俾警犬屌添啊